一人一個廢票玩法

今次補選冇人想投，白票又驚俾人做手腳，各位大大有冇提議廢票有咩玩法

當場食左張票佢

撕走一角先入票箱

allin6

一樣有效

寫屌字

自己加一行：候選人 Donald Trump

不分黨派，票投民主

含淚投啦
冇計
兩害取其輕

有效架ON

可唔可以唔好咁悶呀

寫其他野啦

全部吸晒佢

寫梁天琦

唔投我理解
投白票有乜春意義

寫香港獨立

建議：
1）屌，鳩，撚，柒，閪 選其一
2）寫其他候選人名
3）寫被DQ人名
一票不投建主派

上次試過今次繼續